我想和平集會多一次二百萬人俾世界睇

點先做到

1. 民陣發起
2. 黑警批
3. 黨鐵唔關站 唔突然停
4. 勇武真係肯休息 普通Gear

要齊晒4樣

中晒既機率係0.99x0.0001x0.0001x0.0001=9.9E-13既機率
即係0.000000000000099%，唔知有冇數漏左d零

難囉 又有鬼 咁多人 咁都咁唔住

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街